(集思廣益)點樣先可以忘記一個人

訓教 打機 彈琴 食飯 就算行行下路都可以諗起佢 好似已經融入咗我個生活咁 究竟有咩方法可以忘記佢

催眠自己，佢係仆街黎！
每次諗起佢都諗，自己諗住條仆街做咩

Rubbish

叫雞
行申：認真

好掛住佢

未叫過

唔會完全忘記到 過多段時間到你覺得對呢個人無感覺 已經無野

做咩都諗起佢 一合埋眼就諗起點解自己咁失敗

兩個月 忘記唔到

我先半個月咋

斷絕所有聯絡方式 unfollow哂ig,fb 將時間心機放哂係興趣方面 無興趣可以搵

仲有招大技 就係用新一段感情黎沖淡舊的感情 不過前題係你真係投入呢段感情

一開始講過 做乜都諗住佢

我都唔知

整個失戀沖喜套餐

唔洗迫
你自然會忘記到佢

反正你遲啲都唔會再掛住佢咪比自己而家諗下囉

好樂觀 個種感覺好難受

去認識其他異性，唔係叫你溝，只係識多D見下呢個世界其實仲有好多選擇，兩三個月無左件事啦

聽聽廣播劇版<那誰>

留意下卓韻芝講乜

多謝巴打 可以試下

我都難受過

好掛住佢 無時無刻都諗住佢

諗下佢冇壞

冇你咁樂觀

得時間幫到你

望係咁望 最憋係好耐都仲掛住

搵其他野做吧⋯⋯專心做一件事時 自自然然就唔會諗起其他野了 因為個心會容不下其他事
聯絡方法 果d hide 左佢就好了 又唔使block既...

係得彈琴先會專心到

諗返起佢點對你差 喊下痛下就會心息
搵下朋友傾都唔錯

而我不知道

個個fd都有女 唔會明

當你越想知道自己係咪已經忘記嘅時候，你反而記得更加清楚

明明冇事 都可以諗返起

巴打，我明白，因為我都係

唉屌我

用硬物擊打頭部

一齊幾耐 就差唔多咁耐去忘記佢

識過個女仔 開始之前首先同自己講

醒喇仆街

我兩年都忘記唔到。
有幾辛苦有幾難過有幾掛住佢，但都可以影響到自己，日子點都係要過架。
加油啦